係和理非掩護前線而唔係前線掩護和理非

Black block就係大家有統一衣著令popo鎖定唔到特定人士嘅特定行為
點解和理非都要black block呀
係要俾前線做完嘢融入
換完裝入一群一齊走
就算popo係各個站搜都搜到好多人係冇裝
最多係抄身份證
而家點解咁多前線俾人拉就係成日都係前線斷後和理非走晒
冇晒掩護
一搜就拉
咁多嘅和理非有啲風吹草動就走晒
淨低嘅前線就好危險
希望大家冇裝嘅話係附近商場留耐啲食個飯飲糖水
與其係屋企睇live擔心不如係附近掩護佢哋
咁先叫一齊嚟一齊走

有前線話等後面走先走

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

走係去附近嘅安全地方等埋前線換裝走
唔係直接搭車返屋企

push

算漏左黑警將和理非係勇武咁打

bloc

所以我講最好係係附近大商場等
一大堆人係商場入面黑警再入嚟亂打係打多場新城市之役
對黑警係好不利

一定係勇武先走，勇武係稀有嘅資源

仲要俾人搜身盡量拖時間等佢搜少兩個

唔係話冇可能 但難好多
好多時候都淨係抄身份證

做完野一齊走

True...
請大家大好好珍惜勇武

慢慢搵銀包慢慢搵證
但記得乜嘢都我冇嘢講

：：：：：： ：00000[url]網址[/url]

推

大家要有觀念自己要做啲咩

其實我相信好多和理係想掩護前線多過要人保護

前面話等後面，後面又話等前面。咁點be water ah

和理被人抄牌又唔係gg，最緊要前線走到。

希望前線都會知後面嘅人嘅心意
但重點唔係和理非係街頭等前線
而係附近安全地方等前線換裝一齊走

認真行動post冇人理

佢地錯concept
要糾正

無裝街坊&Black bloc和理非一定係殿後
衝衝子係珍貴資源
喺我地無熱兵器嘅環境入面

衝衝子已經係我地最精銳嘅部隊
一定唔可以折損

佢地做完野要即閃

希望呢個訊息係要大家上前同衝衝子講

對準政權 遍地開花

同意

我識嘅衝衝子識得閃
但唔知點解總有人唔識閃

所以大家係要上去同佢哋講 唔係自己行走咗之後上連登講

禮賓府

如果以為淨係搜身查身份證
就太天真
因為到時係現場逗留都會被拘捕
黑警一定會搞和理非 到時傷亡都大

無論點都係會瘋狂搜
有裝係拘捕
冇裝都係拘捕嘅話
有裝易落charge
有觀星筆就落埋攻擊性武器
冇裝只要keep住冇嘢講就難落charge

和理非帶空背囊任搜唔嬲

其實落charge真係唔係問題
問題係新屋嶺 和理非意志未必handle到

black block

唔好太睇少和理非
同埋冇裝啲popo真係唔係好肯定係手足定路過唔會太放肆

和理非比人拉係冇事！！！

全民black bloc!!!

我都覺 勇武先徹 和理非最後一齊走

支持 前線走先，不用殿後
和理非乜都無，告唔到乜

前線你地走先，警目標係你地

其實比人抄牌唔算送頭 係保護緊其他手足

抄咪由佢罰抄飽佢囉狗都係時間要學下寫字，唔係遲啲變文盲狗
之前俾人抄左幾次咪又係敢，on 99抄完一次，行兩個街口又抄

大解唔好自己走咗去呀 一齊上去講

五毛分化狗

正是，特別係咩都冇做過個啲

我都唔明
點解前線要掩護和理非走 唔好調轉

乜裝都無
中年廢坑一個
路過樣

佢點新屋嶺你丫

全民演員呀唔該
比人捉到就要藍尸上身架啦

無裝有無裝嘅玩法架

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

是

食完飯推

前線嘅手足唔好再等後面

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

認真post同意和理非人多就係要掩護前線，無裝唔前都要全黑口罩帶帽，等D狗睇cam都無用

推返上嚟

唔好顧住自己走

推呀

俾係港島嘅和理非睇

勇武比和理非珍貴，同時更易告得入

已經學識唱歌唱祖國

推定先